[I/A] Marvel Future Fight [45] 情報狗幾時先改End Game Ironman制服

新手/回歸老手/重玩睇FAQ 同追post

官方公告活動:
官方Youtube:
其他熱門討論區：
外國：
台灣：

Android下載:
iOS下載:

最好玩最受歡迎Marvel 手機Game
現時有187位Marvel角色，更包括200套漫畫同MCU造型制服, 唔係抽蛋game

5.0.1 更新 (5月15日更新) 每月都有更新
更新都有新marvel角色 同制服
MCU電影一定有更新

有用資源

新手入門指南 (★必睇必睇必睇★)

4大Epic Quest所需資源 (Deadpool ,Dr Strange, Wolverine, F4) (新)

4大Epic Quest實驗室材料位置

Marvel Future Fight v.4.9.0 - 角色排名、培育建議、佔領組合

所有卡片數據(中英)

舊特裝數據(中英)

CTP特裝數據及入手解說(新)

Uru烏魯解說

影域所有關卡(英)

所有原生T2升級所需金幣同資源

T3升級所需金幣同資源(新)

制服升級所需資源

World Boss Ultimate 數據 ( Raid level, Raid EXP, 任務)

World Boss Ultimate 攻略
(中)
(英)
VIP 要幾錢

5.0 角色排名表
(只供參考 排名經常有變 建議追post)

5.0 角色排名表 ( 不包括T3)

5.0 Cynicalex Tier List

4.9 Power Book 全角色特裝 制服 連技 解說 (必睇)

用錯水晶 買錯野 點算好
申請退還水晶参考

每日晚上11點 Reset
晚上11點 之前要清任務

每星期五早上9點影域 時間戰Reset

FAQ (以下為5.0 版本 之後更新後可能有變 建議追post )

Q: 新手/老手/ 有問題
A: 5.0新手&回鍋&全階段大補帖

睇咗依篇先 大部分起手同相關資料都係依篇 睇咗先玩
5.0 更新: 注意因為SHIELD ACADEMY直接送T2
selector 唔使揀Sharon Roger
新手入code送多張T2 selector (Android限定)

Q: 卡片點搞? (新手必睇 卡片搞唔好 咩都玩唔到 )
A:
無課新手卡片心得攻略4.0版本
感謝 向前一標 巴打分享

Q:懶人包(新手同回歸老手)
A: 新手懶人包 (內有T2 selector推薦)

制服懶人包

水晶懶人包

1000水晶 ($23 新手一次優惠)

Q: 升Mastery用果d符石成日都唔夠用 Epic quest又要用 點刷會多啲?
A: 慢慢儲 必經階段 後期多到唔要 主要靠World Boss Invasion會有機會出好多 好講運氣 不過一定好過打劇情關

Q:新手基本知識
A:
1) 非原生T2角色由1星上到6星 共要630粒生體
2) 4件非原生T2角色裝備由+15升到+20 大約要320粒至400粒 (睇運)
3) EXP晶片專升咗1隻 60lv先 之後用隻60lv帶其他角色打劇情同特關升lv
4) 金幣好重要 唔好亂洗金幣 盡量唔好升技能(除左有增益效果技能)慳啲用
5) ISO8 set 基本上最好就係Power of Angry Hulk同Overdrive
6) 特裝最主要睇最尾 如果唔係增傷 或者 無敵 都係廢 (中200%同5秒一定留, 160%同3秒對新手都好有用)
7)唔好用水晶拆特裝同卡 如果本身特裝同卡廢 就用新卡同特裝蓋過盲就得 只有靚裝同P卡先值得用水晶拆
8) 無課要識刷shifter 如果打epic quest時 Clea 或Colossus無出現 就kill apps 刷到出現先打
9) 大部分原生T2 都喺隻game最強 大約1個月升到1隻6星 (前題1日5場WBU)
10) T3遲啲先諗 有一定實力先用資源升重要T2
11) 無課唔好抽卡抽CTP 無課唔好抽卡抽CTP 無課唔好抽卡抽CTP
12) 新手唔好浪費資源升每隻角60 lv 以上 主要升1隻上62~64lv就夠打劇情關卡
13) WBU 打到第一層已經好夠 再高層都係無咩好野
14) 無課T3一隻角色暫時要打1.5~2個月先夠料升
15) 新手唔好用資源落神奇4俠住 (因為要用好多資源,先解Deaapool或Wolverine )
16) 角色用能攻定物攻ISO8 係睇info第一項 全攻ISO8就所有角色都用得
17) 影域資源對新手好有用
18) 新手入個lv 30盟好有用 慳返好多資源
19) Facebook 一連就無得解 無得轉Facebook
20) 新手唔好亂裝CTP
21) CCF(螢光棒)一定留來升T3用
22) 提升潛力 升60 lv 以後只會用BAM同CNS 唔好用CCF
23) 劇情關正常無腦過 影域同World Boss先係隻game主要Game Mode

Q: 新手 老手點玩
A:其實新手現在第1日已經可以有以下6星
Sharon Roger (SHIELD ADACMDY直接送T2)
Black Panther (Legendary battle)
Thor (Legendary battle)
Spiderman (Legendary battle )
Ant-man (Legendary battle )
Captain Marvel (Legendary battle )
WarMachine (Legendary battle )

入Legendary battle就有6星
所以未入Legendary battle 唔好用生體升星

完成story mode 會送足夠生體6星以下3隻
Captain America
Ironman
Black Widow

7日仲有6星課金月卡角送 ( Luna Snow)
如果inventory 無咩升級卷 同norn stone
可以考慮重玩

Q:新手點玩?
A: 新手目標係進快提升每日攞到嘅資源
之後先有資源升你鍾意嘅角色
劇情關完全可以無腦過
以下5大目標 先係遊戲目的
- 一星期35場World Boss (Loki, Sharon Roger, Shuri 已經1日3埸 1星期即係21場 )
- 破15層影域
- 破普通盟戰
- Epic Quest
- Quciksliver
有左資源先升其他
sharon roger 做主力
由於每次更新都會有新強角
練邊隻 點玩都可以追post
例如:
中課建議係lab到開左Blue Marvel 1星先 再用高6卷升
咁就第一次打13-8就可以有256 bio 升T2快好多
如果無課就咁打就算 無課暫時好難升到Ultimates 3子

Q: 無課會唔會唔夠玩?
A: 所有角色無課都farm到，除左45隻限定角較難攞，PVE所有關卡無課都輕鬆過
無課只係花多啲時間

a) 31隻生體月包 (要課$78月卡 )
普通月卡角18隻
[Carnage, Agent Venom, Kid Kaiju, Enchantress, Hyperion,
IronHeart, Spiderman 2099,Valkyrie, Quasar (Avril Kincaid),Luna Snow,
Killmonger,Ghost,Wasp(Nadia),Ghost Panther, Sentinel,
Crescent, Nick Fury, Rescue]
X MEN月卡角4隻: Magik, Weapon Hex, Gambit,Juggernaut

半月卡角 6隻 :Satana, Clea, Inferno, Gwenpool, Vulture, Victotious (靠亂入角)
半月卡X men 3隻: Colossus, Nightcralwer,X23

b) 3隻Lab shop角色 (最稀有角色 不過實力大不如前 新手唔值得投資)
Lab shop: Nova,Anti-Man, Blue Marvel (3隻T1都強)
Ultimates 3子 暫時好難升, 無課唔使上到T2
不過T1好夠用 強烈建議用高階6星卷升nova
暫時得NOVA值得用高階T2卷 不過角色池未夠深就不如買制服
NOVA都係打timeline用

c) 3隻水晶限定角 (實力不錯 可惜太貴 新手唔值得投資)
Emma Frost , Adam Warlock,Sabretooth 都係水晶限定角

d) 3隻DX pack角 ( 長遠投資 有心課金就課)
Invisible woman, Magneto 同Psylocke都係 Epic Quest 6600角
建議揀Invisible woman同Psylocke先
Magneto 最後先課

e)3隻 Epic Quest 神角 ( PVP神角)
Dr Doom, Jean ,Stryfe 都係5-7隻T2角去開

f) 2隻 Heroic Quest (750水晶1個月440粒bio 新手唔值得投資))
Arachknight, White Fox

Q:邊啲係原生T2角色?
A:以下20隻全部原生T2角色 升級方法不同普通角色 升級都比較困難 不過部份較強
Thanos, Black Dwaf, Proxima Midnight, Corvus Glaive, Supergiant, Ebony Maw,
Apocalypse, Scarlet Witch, Quick Sliver, Cable,Adam Warlock
Odin, Dormammu, Jean, Wolverine, Dr Strange,Deadpool, Stryfe,Dr Doom,Mr Fantastic
升級方法見#1
Cable Scarlet Witch, Quick Sliver 依3隻後期成日用 必練

Q: 點解用唔到卷升角色?
A: 角色分為1) 可以用卷升 同 2)無得用卷升

所有原生T2無得用卷升 其他都用卷升

另外以下為稀有角色 普通Bioselector無得揀 不過用到卷升
A force : Sister Grimm, Shehulk, Singularity
半月卡角: 見上
X men : 所有X MEN
水晶角:見上
Ultimates 3子:Nova, Blue Marvel, Anti-man (要用Lab開)

Q: 有咩要課?
A: 課金方面
無課都可以玩
課金只係加快進度 睇自己銀包

小課
水晶月卡30蚊港幣每月必課(好抵玩)
熱點月卡新手都建議課最少1個月(減體增經都好有用)

中課
生體月卡其實建議配合高階6星卷 (由1星上6星)
而想多幾隻就要課其他包有嘅高階6星卷
Android 288蚊港幣 有4400 水晶 同高階6星 (iOS 貴少少)

大課
如果畀得起錢 就課4週年包12000晶

課一次水晶包已經好夠玩 (升到VIP 1打COOP賺金幣)
新手建議第一個月課埋熱點月包 3包幫好多手
之後就單課水晶月包都夠

建議水晶主要買制服返身
新手角色池唔夠廣
投資制服最實際
如: 2600水晶可以買高階6星卷
升一隻月卡角
不過用2600水晶角可以買2套制服返身
等於多2隻角用

又例如高階T2卷要$618
不如換去買周年包買制服加高階6星卷
已經多好多角用

當然需要增加角色池深度時
到時制服效益又低好多

除非你係大課
否則唔好抽卡同抽CTP

Q: 生體月包點用先好?
生體月包開左1星唔好升住
建議等下有團購用2600水晶買高階6星卷升上6星
或者課有高階6星卷包
之後再用每日攞到嘅 bio 升裝上20
之後就用 T2 卷上 T2
生體月包攞到嘅生體最好用來升裝
升上6星就用卷
1張月卡 600粒生體
只升4件裝備上20大約用360至450粒生體
大部分時間 400粒生體都夠數
所以2個月=約3隻月卡角+20 (用3張高階6星卷)
無高階6星卷 生體月包就唔太值得課

Q: 唔夠金幣?
A: 去玩Daily mission, 清一次Dimension Rift
仲有CO-OP

Q: CO-OP點先多啲金幣?
A: 越多4星40 lv角色
CO-OP越多金幣
Stage 1 : 1 – 20隻
Stage 2: 21 – 40隻 (160k金幣)
Stage 3 : 41 – 60隻 (240k金幣)
Stage 4 : 61 – 80隻 (320k金幣)
Stage 5 : 81 – 100隻 (400k金幣)
Stage 5 : 多過101隻 (480k金幣)

P.S. 只需要課一次30蚊水晶月包就到VIP 1 (永久)
VIP 1 就保證每次reward有金幣
課一次就一勞永逸

Q: Dimension Rift點先打夠100%
A: 約定Alliance 隊友先打

Q: 點解日日開game都要更新
A: 唔夠storage就會咁
清一清啲垃圾
夠位就唔會次次更新

Q: 幾時有制服優惠?
A: 每一個月都有制服優惠，唔好用正價1250或1750水晶買
750 或1050水晶先好買
通常喺大更新後

Q: 點打World Boss Invasion ?
A:
Q:幾時更新一次?
A: 1個月1次大更新
會有新角色同新制服
有MCU電影通常上畫1至2日有相關update
通常有電影制服

Q: 咩係制服升級
A: 新手唔好理 唔好浪費資源喺制服升級
到要打World Boss Ultimate mode先有用

Q: 幾時有團購高階6星卷?
A: 一星期一次

Q: 打唔贏World Boss 嘅Corvus同Quicksilver?
A: WB 除左主力3隻
仲有揀5隻幫手
每隻幫手都有唔同特效
去揀幫手到有個all allies 嘅tab
有得睇所有角色有嘅特效
Corvus同Quicksilver有特别高dodge rate
所以要用最少2隻有ingore dodge幫手
總共有8隻有 ingore dodge
自己去all allies到check邊8隻
13 ，songbird， Blackwidow 都容易farm

Q: T2 卷用喺邊個到?
A:T2 卷絕對唔好用落劇情角
1至8章劇情T2資源需求減半

Q: 點先1星期打8埸盟戰同80場timeline ?
A: 星期四過左2300會reset
星期五過左0900會reset
星期五過左2300會reset
可打多場盟戰同10場timeline

Q: 影域點過?
A: 睇左先玩

反派太少
影域好難上15層
Dr Octopus 同Ultron 算係易farm嘅反派
可以搞搞去 兩隻都可以打低層影域
唔識打就上Youtube 搵點打影域

Q:點玩影域 (2)
A:玩影域一定要整Excel紀錄自己用過咩角色

Q: 次元刷邊關?
A: 自己睇

Q:迴避率同Critical Rate係點計
A:

Q: 有唔明
A: 問之前講返自己卡片同現有角色先幫到你 無資料幫唔到

Q: 新手點爬文?
A:

Q: 唔明英文
A:
遊戲模式:
WB = World Boss
WBI = World Boss Invasion
WBU = World Boss Ultimate
LB = Legendary Battle
SL = Shadowland
AC = Alliance Conquest
ABX = Alliance Battle Extreme
GBR = Giant Boss Raid

資源:
BAM= Black Anti Matter
CNS=Chaos Norn Stone
CCF =Cosmic Cubic Fragments
GUK = Gear Up Kit
DD= Dimension Debris

角色:
CA = Captain America
WS= Winter Solider
SW = Scarlet Witch
QS = Quicksliver
IM = Ironman
BO = Black Order
PM = Proxima Midnight
Ultimate 3子= Nova ,Blue ,Marvel Antiman (抽蛋角黑歷史)

課金優惠

MFF 更新歷史
1.1.0 (Global release) Apr 30, 2015 (Thur)
1.2.0 (GOTG V.1) Jun 10, 2015 (Wed)
1.2.2 (Special gear) Jul 2, 2015 (Thur)
1.3.0 (Ant-Man) Jul 7, 2015 (Tue)
1.3.1 (Team-Up Play) Jul 28, 2015 (Tue)
1.4.0 (Secret Wars) Aug 25, 2015 (Tue)
1.4.2 (Charcter Rebalancing) Sep 16, 2015 (Wed)
1.5.0 (Agents of SHIELD) Oct 7, 2015 (Wed)
1.6.0 (Elas) Oct 29, 2015 (Thur)
1.7.0 (Jessica Jones) Nov 17, 2015 (Tue)
1.8.0 (Spider-verse) Dec 15, 2015 (Tue)
1.9.0 (Hulks Cho) Jan 20, 2016 (Wed)
1.9.5 (Carnage) Feb 16, 2016 (Tue)
2.0.0 (Black Order) Mar 16, 2016 (Wed)
2.1.0 (Civil War part 1) Apr 28, 2016 (Thur)
2.1.5 (Civil War part 2) May 17, 2016 (Tue)
2.2.0 (Hyperion) Jun 15, 2016 (Wed)
2.3.0 (Captain America) Jul 14, 2016 (Thur)
2.4.0 (New Avengers) Aug 17, 2016 (Wed)
2.5.0 (Shadowland) Sep 20, 2016 (Tue)
v2.6.0 (Doctor Strange Epic Quest) Oct 26, 2016 (Wed)
2.7.0 (Asgardians) Dec 7, 2016 (Wed)
2.8.0 (Marvel NOW!) Jan 11, 2017 (Wed)
2.9.0 (Inhumans) Feb 15, 2017 (Wed)
2.9.5 ( Ghost Rider Robbie Reyes) Mar 15, 2017 (Wed)
3.0.0 (GOTG V. 2) Apr 27, 2017 (Thur)
v3.1.0 (X-Men Epic Quest) Jun 7, 2017 (Wed)
3.2.0 (Spider-Man: Homecoming) Jul 5, 2017 (Wed)
3.3.0 (Spider-Man 2099) Aug 9, 2017 (Wed)
3.4.0 (Age of Apocalypse part 1) Sep 13, 2017 (Wed)
3.4.5 (Age of Apocalypse part 2) Sep 27, 2017 (Wed)
3.5.0 (Thor Ragnarok) Oct 25, 2017 (Wed)
3.6.0 (Ultimate) Nov 29, 2017 (Wed)
3.7.0 (X23) Jan 10, 2018 (Wed)
3.7.5 (Luna Snow) Jan 24, 2018 (Wed)
3.8.0 (Black Panther) Feb 7, 2018 (Wed)
3.9.0 (Angel) Mar 21, 2018 (Wed)
4.0.0 (Infinity War part 1) Apr 25, 2018 (Wed)
4.1.0 (Infinity War part 2) May 30, 2018 (Wed)
4.2.0 (Antman) July 3, 2018 (Fri)
4.3.0 (Deadpool Epic Quest) Aug 8, 2018 (Wed)
4.4.0 (Infinity Warps) Sep 13, 2018 (Thur)
4.5.0 (Gambit) Oct 24, 2018 (Wed)
4.6.0 (Crescent) Nov 28, 2018 (Wed)
4.7.0 (Fantastic 4 Epic Quest) Jan 9, 2019 (Wed)
4.8.0 (Captain Marvel) Feb 20, 2019 (Wed)
4.9.0 (Juggernaut) Mar 20, 2019 (Wed)
5.0.0 (End Game) Apr 24, 2019 (Wed)

5.0.1 (End Game Part 2) May 15, 2019 (Wed)

Epic Quest更新
電影更新

未來更新 (不負責任預測)
5月尾 預計End game part 2更新
6月尾/7月頭 Spider-man: Far From Home更新

完全唔識玩 T2卷用邊個好

秒住留名

睇哂#1-#4 先再問
依條問題問到爛

睇完點解我唔係好明 好多嘢

集中睇#1新手入門指南先

睇埋懶人圖

我發現我張卷係T2升級卷 唔係T2選擇卷

lm

蜘蛛仔同雷神都未買制服，優先買邊個好

蜘蛛俠6月尾 7月頭有電影
到時又新制服

咁當然揀雷神先

LM

Lm

情報狗應該又放假

我想要新角
唔好只係得新制服
蜘蛛俠故事仲有好多人物未出

佢老味都唔知part改技幾時先肯出

依家先80%死侍

買End game 鍋物先 定 IW winter soldier好？

WS
S tier according to Tier list
同埋靚仔好多

有無盟加我做唔到日任 新手小課玩家

睇返個制服特價到28號完
會唔會係29號更新呢

留明。

44去左旅行都未留名就爆左

如果佢有$50 ，我會開個新號試

算吧啦, 勁假

見佢出pepper好想玩返 之前個號已經搵唔返

為左黑豹張P卡用3300石抵?

150 萬水晶

第一次玩電話game?

想知而家呢騙徒點呃法
以前果啲俾個ID PW代練
到入鬼code ban A/C
之後又點數黨
而家晉升到要ID就入戶口
喂大佬
10萬晶 500蚊喎
睇下個故仔都好 haha

其實計埋張P卡唔係3300石
3300石係包咗件1050制服
1個Ctp同1張P卡 冇記錯嘅話
同埋過關達成某啲條件可以拎翻石
3300石係算抵
不過要計埋升Killmonger同Shuri套制服

留名

覺得唔包t3張tier list圖應該要擺埋endgame cap落s tier

屌你D POST推得咁快

聽日升埋隻豬脷70就搞掂呢班柒頭

邊隻叫豬脷

舒莉

想屌

批準

我想屌埋你

咩喎

有冇老手可以教下我呢個新手WS用IW制服點連技

s54123

我都想屌你

有冇話要點cancel d技?

冇
不過如果你拎嚟打wbu 就s3cancel 然後先541

我就係睇d youtube片 人地隻WS一個combo就打2條bar 我個隻就3分1條bar都扣唔到

打wbu?
咁都要睇個人卡片掃蕩等級之類嘅

69互含啦咁

點解你會當佢係新手

認唔到

佢咁易認都認唔到

係咪D人放5技 之後放4技一野炸兩條血?

如果係 應該係放5技 等1-1.5秒 增傷時放4技

咁樣兩招都食到增傷先高攻

WS 應該裝狂怒定係激動

用特裝300%能攻果粒 仲勁過CTP

做咩水9人

呢度我認得有幾個好似吉兒咁

玩左幾年嘅真新手

真新手在此

岩岩開左account玩幾日

我真係新手黎......

打左成個月先有100支螢光棒
幾時先800支可以升到隊長T3

碌卡即時有

有排都未開到隻SCARLET.. 但又想要佢套制服. 有愛角好唔好買定先

#Justicefordrstrange

買!
BLACK ORDER同thanos 我未升都已經買哂制服

出現了

暴瘋女終於被人醒番起有屎堅

CLS, 瘋狂更新

嘩，更新XMEN唔撚係嘛

整撚咗Mjolnir CA同改IM技能組先啦

咩屎堅....

終於可以用xmen屎叻他啦

一黃都買定晒先呀??

正...繼牌王之後既有愛角色

5隻都一黃就已經買

仲唔係會出黑鳳凰

新手想問下, 點解呢啲strikers可以減防?
係要佢地彈出黎開技先有,定係放落striker已經有

唔該

好重本姐.. 1050*4 再加1500

求黑火雞上番神枱sm 大媽thanos唔該

彈出嚟出技，例如dp彈出嚟出s3

真係好似巴打咁講
每3個月就會有一次X-MEN更新

係時候可以上70

但你係未做漏左啲野呀

我唔明你講咩

唔該巴打

CA, iron man呢？

張圖漏咗ghost 喎

bring me thanos!

bring me beer!

白髮黑閪終於有制服

果時有特價4折定唔知6折

夠5隻就得啦

好耐無聽呢個名

bring me cheese sauce!

ON9 睇咩故仔姐
根本你個人就貪心諗住如果真係俾到你就發
但又唔敢認呢個係事實

BTW 叫你去佢個網俾錢
俾完錢之後就話出左D問題
要貨就要俾一大筆保證金, 呢筆錢講緊係幾千蚊
俾完佢就BLOCK左你
呢D10年前玩ONLINE GAME已經有啦

多謝巴打教路 我用住 75% 先

又話end game未更新完，咁快出暴風女

岩岩洗到
好撚勁

Endgame有排拖
都
等多一個月都唔知佢出唔出
Justice for Dr Strange

高T卷比邊個好？
Emma Frost vs Sabretooth
打UWB用

四折就還好既.. 而家都六折... 都好甘

比女巫用啦

痴線佬

實有諗過
但我就係知冇可能
所以先冇買
睇下條友講解點拎

Jean應該有70lv同制服啦 重回mff第一位既時間

新手玩左一星期多到 d水晶夠買兩套制服第一件出左CA end game制服第二件出邊件好？
目前心水有IM endgame/肥雷神 endgame/CM endgame
三件之中出邊件好因為呢三隻野都已經6星左，定係各位有其他好推介

好少係youtube 睇打機片，唔該曬巴打

未升好

ON9... 本身隻LOKI 用緊女LOKI制服.. 打塔卡反派..諗左好耐買唔買THOR3套制服比佢..
岩岩把心一橫買左佢.. 由打極都打唔郁.. 比人秒既打法..
有新衫就即刻控住對面控到死... 痴線
(利申6紅 齊20裝.. 唔捨得用紫石升T2)

只要卡片冷卻夠，CM 新制服可以 S2 S4 無縫接技，有 S5 出 S5

S3 - S4 至真

想問下月卡係咪應該30日都拎同一隻?之後1星再用高6?有多就升裝備?

睇#3

想問下有冇人用 samsung s10+ 玩
想知個 punchhole大唔大影響

點解唔係farm wb 俾佢上t2而係俾水晶買多套唔係必要既skin佢
水晶仲珍貴過t2材料

升到神話當買張P卡

睇番出火雞果陣已經係2017年嘅事...

套衫我諗可以用黎拎P卡...
加上死人DS又要千幾粒紫石..

基本上T2遲早都要上，遲做同早做咁解..

冇影響

果陣我都未入坑.......

唔會遮左轉角色個制?

我都未

咁嘺嘅 我又係呀 我都係最近呢幾日先玩

你食屎啦你條老屎忽

6月更暴女xmen
7月更spoiler-man
依家睇 endgame 唔似仲有

制服得2種折扣
1. 6折 (每個月1次)
2. 5折 ( 1年1次 黑色星期五)

1星角嘅買制服真係得個擺字

屌那星火雞唔係出呢件呀嘛

唔會

係出既話你咪又係死死地氣買.....

先屌死你呢隻情報狗先

你屌死我
我屌到你生不如死呀
一刀劈撚左你對腳，然後一野插入你尿道度呀...

再嘈剪耳插眼

再嘈剪左你條JER塞入你對眼度再扯粒眼珠塞返入你耳度.....

即係用眼含撚？

含佢自己果條......

BTW大佬你咪咁痴線啦....

狗哥講果啲都好深究嘅

用鼻含

塞住左但又扯出黎...其實都幾複雜

還我endgame更新

唉唔知等幾耐呢

佢又冇話係接住落

下part update 可能mcu角冇份T3....

下part 可能係vision

VISION 有T3呢可能..仲有新制服.. 頭上面無左粒石既版本

你平時扑野唔係又塞又扯出黎嫁咩
塞實唔郁嫁

官方fb條justice for storm友終於俾佢等到

邊有咁快
上年太陽神都等左好耐

好似啲昆蟲交配咁

我未見過昆虫交配.....

物攻卡片點樣轉做能攻卡片
因為想轉第2隊
之前物攻隊
定有無兩全其美既方法？
想隊都想用

喂，你想點........

可唔可以幫手體檢下d卡片?

玩咗成年都未整過啲卡,仲用緊新手配置

首先，加攻屬性有三款
物攻，能攻，仲有全攻
仲有卡片效益係對所有角色生效
唔係你用梗物攻角就只係升物攻卡

會唔會其實係Wakanda 更新

我岩岩番黎無耐.. 有排追..

但係叻媽寶而家好似想搞xmen個市場多d
食住尼一攞到fox版權之後叻媽寶係咁更新xmen角

第一頁好似有條卡片link
掟晒你啲卡落去，個網會幫你砌

咁黑豹卡咪廢左得物攻

等我仲以為佢會係5月搞掂埋個endgame
唯有等7月spidey

想問下接力包係咪通常更新就有

係

唔該巴

想問下p 卡係係咪可以裝咗先再洗

我睇reddit攻略話輸一次story mode會送4* Selector
然後佢recommend揀鷹眼
點解我記憶中得幾隻反派可以揀

想問大家升magneto有咩感想
我比左好多靚iso 特裝 uru
佢數字上都好勁但用起黎好廢
究竟係咪我問題
利申t2冇uni

以前勁, 依家好廢

我而家好雞肋
又擺左靚野落去
但隻野又冇用

nerf 咗,
以前新手用萬磁王, 小美, 冰花雪月, 就算冇制服都ok
依家冇制服點都係雞肋

真心雞助

希望更新可以翻身

好樣衰...

儲咗2400CCF
可以畀Jean 上T3

btw Magneto DX pack終於有返 價值

仆你個街即係IM同CA改技冇左件事啦

我想問下驚奇隊個制服要 長髮定短髮好?

短

屌我之前仲買左im eg制服

你睇返教學搞返清楚卡片既概念先

我買齊晒IM CA 肥神

唔好呀，等陣呀
我未T3到Thanos呀

ca冇鎚 im直情冇改過技咁 雷神改一招
hea撚到

睇黎要課一課個接力包先

可能連埋下次更新搞既

仲諗住T 小美
屌又要等

明顯marvel 無比套戲netmarble睇啦 netmarble都比marvel撚左獲見到隻量子thor都知咩事 啲技就明顯鳩整格硬出 rescue 肥thor應該都趕工整出黎
套戲上左一個月都無 比啲時間佢地改skin啦

T啦 小美咁屈

可能到時火雞仲屈
1516緊

係咪都係1600ccf

jean制服好樣衰

其實Jean 可以有咁多制服
就出套最樣衰

不過都係死死地買

如果係既話，我可能夠資源黎T
但T完小美要farm 書

Thanos ： 老子勁左陣就要收皮

諗起黎緊TL T3 JEAN THANOS CM

急不及待想玩玩了

Pish

屌那星, 真係果套

本身諗住叻孖寶懶 出呢件改下色水就算
點知竟然出件咁樣衰

Red 都幾好呀

唔覺
不過都係要買

屌 忽然記起
要羽毛同X men 水晶升潛力
平時更新都留滿
今次得返1半

第一隻嘅話，t小美定cm

有冇ctp 想打pvp定pve

未T3到thanos又黎隻Jean

未開始T3 thanos既就停停手啦 話唔定jean一下就收佢皮

唉屌, 又要玩掘潛力, 掘佢老尾

最多咪20日

真係比夜蝶條仆街仔up中
原來你係情報狗

忽然諗緊Jean 會唔會又有協力制服
一套Red 一套dark phoneix
想要套靚啲制服

原本聽日就t3 CM 依家唔知點算 隻jean既build 靚過cm好多

你分身黎

24日呀

我通常幾日

夜蝶邊撚個
你分身呀?

夜夢戀同蝶戀花交配之後嘅產物

估唔到咁快X men 已經出咗2年
大家有興趣可以睇下2年前初初出Xmen 同Jean時
依到啲新手有幾興奮

我最耐果隻15日

G哥快啲同生狗交流69心得啦

有冇30lv盟收人
岩岩重玩一天 已v6😂😂😂

一個月都儲唔到200枝螢光棒
thanos未升上T3就話有Jean

新手想問下大家, 岩岩儲到1050石, 第一套制服買小美黑甲好定ENDGAME CM?

新手求教

岩岩爬文 跟左人地講
用T2 selector揀左shuri

可唔可以講解下shuri有咩好
同埋應該點用？
新手唔識用 用落打幾打
唔識玩 好快死

我唔夠錢同Titan pack

T2 Shuri 係工具人
招T2 技 放係隊已經可以幫手增傷
幫手打劇情關同World boss有極大幫助

絕非主力角色
不過已夠打低級World boss 同單打影域
所以係最有用工具人

而好快死嘅問題
講咗1千次
你搞唔好卡片咩角都死
無制服下 5技5秒無敵
個3秒空檔就用滯空技
而4技就有長時間滯空
所以理論上夠冷卻 角色係唔會死
其他角都係一樣

小美黑甲由好用變到好撚勁 （但打唔到pvp)

Cm endgame，由垃圾變到好撚勁 (我覺得叫全方位d, 但打world boss都係小美好用d)

講多少少點買制服
Sharon 買咗制服 就由80分上到110分
而CM 買咗制服就由10分上到90分

新手要提升整體戰力
咁你就知買CM 多隻角用
你升滿1隻角都係打1場World Boss
你買CM 就打多場 多啲資源

其實有幾個新手都問過
順便答埋
建議去Reddit 或者巴哈入住lv 30盟先

依到老手都係大盟
長期都full 真係好難揾新手入

而且有位剩都係休閒盟
真係好少上嚟招人
夠實力先轉返去啲大盟

想問下P卡係咪可以裝咗先再洗

無論咩卡都可以
問題你洗卡會轉屬
變相你卡片啲屬會好唔穩定
有時夠冷卻 有時又唔夠

而且你更加唔知日後要咩stat
洗好屬先放
會減少日後轉卡嘅不必要痛苦

想問一問618個高T包係咪過埋今日就暫時冇得買住

加紅巫t3 la 大技
即上一線最強角

正, 400萬升完隻豬脷上70

我hold料比cm咩都唔升住
依個星期搞埋隻死侍任算

夜巴全部用 10% 升？我 66-68 78-70 成日 fail

隻qs 一格都未升到 無曬鳯凰料

9次10%唔得先25%試
豬脷升62一次10%完
升64 9次10%, 2次25%
升66 7次10%
升68 6次10%
升70 1次10%<=最肯定, 其他差唔多次數

上面張圖係幾時黎
啱啱出xmen

學下野先，試試10%

屌又記錯名
我好似唔係第一次記錯

你Time travel 呀

量子力學既野你識閪咩

68，79我試過十幾次10%都升唔到，50%都試過幾次唔得
宜家我都係送100比佢算

大家覺得rescue 值唔值優先用高t升
諗緊升佢家ghost panther 先

Push

23lv 休閒盟岩唔岩？只要求每日打到普通盟戰同埋唔好7日以上唔online, 鍾意既可以幫手打下佔領

岩就完左呢輪佔領我踢走D活死人加你，search "BIG G", 自動入

巴哈cheap到 要人手機認證

要比SMS錢 DLLM!

沖下等先再搵盟=]

大家啲Agent幣係未成日full

係 邊有咁多料

被逼做幣少

有冇巴打有追marvel漫畫
xmen red果隻jean冇Phoenix Force?見reddit有人咁問

尋晚睇左呢條
話係dark phoenix之後既事

頭先偷睇咗小小漫畫
見個女人同jean講已經唔係phoneix, 唔知隻驚到時改唔改番, 唔駛再比女毛恰

原生t2制服可唔可以用券升？

NO 升星, 制服全食真料 冇卷食

好悶 更新未 @生狗BB

Jean唔係Phoenix 的話，佢仲有咩價值？
冇睇漫畫真心問

仲諗住可以jean一出制服就升神話

就係咁先叫原生

佢本身都有超強mind control 能力
希望隻game入面都可以好似sw咁控死隻boss

控唔控制到物件？

phoenix轉走左好耐啦唔係咩
avx果陣時唔係已經上左第二個身啦咩

視乎你既控制係點控制法

去咗邊個人到?

唔記得啦咁尻耐同埋果次event我無咩點睇
但主要故事係講phoenix重返，然後上左另一個人既身，然後xmen同avengers係度傾到底殺定唔殺
然後就打起上黎

你搵下係咪，我都唔係好肯定d劇情
可能我記錯另一個event劇情

根本上Phoenix 係黑勢力黎？

而家既phoenix講緊係遠古之力其中之一

搵返了，原來我有本書
上身果個叫hope

應該呢篇

係.....
不過我唔記得左個劇情

同埋有中文版可以自己搵黎睇下...

就咁睇，Phoenix 真係麻撚煩

類似手套嘅金手指, 點會唔麻煩

近期唔知係咪想幫PHOENIX洗底

卡左12-8勁耐 今日終於過到 原本以為第13章會仲難啲 點知易過12-8勁多 有啲意外

好想同Phoenix講「咪撚搞鳩人喇」
Btw,情報狗唔好掛住睇漫畫唔出情報

夜夢先係情報狗...

狗哥你想老屈, 冇架喇
明明就係你尋日睇完我講就「扮」唔小心漏出T3 jeans情報

記得係AVX變左公廁之力The Phoenix Five

你即管扮唔係.....

基兒情報狗之身, 路人皆知

留意返我係真新手，唔係情報狗

狗哥，今次會唔會出professor X呀？

有人自己識對號入座

又扔輪椅.....
我估今次唔會....
又係估下
新角﹕NAMOR，HONEY BADGER，TRINARY
制服﹕PHOENIX，狼人女性化制服，同埋STORM

幫你出情報

最右果隻唔知會唔會出埋
但睇個樣似係工具人FEEL

工具人confirmed
麻煩講埋邊隻新英係月卡角?

點睇都係NAMOR呀嘛

如果仲係咁型我即課
好想屌

Oh shit ice man

如果出埋NAMOR
咁好似就差輪椅佬就齊光明會....

刟又要開洗洗個cold damage obelisk

都話我唔係情報狗嫁啦...

勁喎，識轉移視線

最多咪係狗咬狗

都岩架，果幾條友可以出鳳凰版制服

出iceman

你班情報狗真係好撚懶

如果iceman係6600 石個種t2真係屌老母

係咪下星期先更？

留名等更新燒精活動

6月頭掛

出冰會唔會出埋火

火咪出火雞t3

升角上 60 真係好嘥時間

升60好快既事，升T3 先係隻game既開始

屌你老尾，回鍋一星期 每日5場烏木一本書都唔跌

想問下特工既特工加成應該要加邊d,目前加左經驗

紅色經驗卷一下頂上去60

請問你打乜升 60

冇咁多卷

有角色上場，帶佢清日日都要打果堆，例如特殊關20場 每日兩場金幣 dx任果堆

以前既做法就係掛普任通宵機一帶二

帶角色先岩，一隻打手兩隻吸，最好打到無熱血就停一停，有熱血升快好多的

係噩夢既開始
而家瑩光棒勁難攞

其實moon girl係咪mff版龍老母

已經想棄

咪撚玩啦........
一個問題就可以秒你呢句
龍老母同MOON GIRL你屌邊個...

HBO版同mff版

Moon girl

升+25裝同70唔課我諗要個幾月

咁就好啦，我難為D幫你食左龍老母
不過老老豆豆其實GOT入面我鍾意QUEEN同sophie turner多D
sophie turner果對腳真係，一刀斬撚左落黎一邊奶佢D腳汗一邊奶D血
然後再邊咬佢D腳肉
諗起都扯扯地

試過10日都唔出
又試過一出出4本

又復發 屌

jean t3係咪又千六支螢光棒？

佢一直都冇好過

Captain marvel 係咪舊skin好過end game個skin

終於儲夠錢T3

我本身諗住升Thor t3
儲螢光棒儲左成個月得200幾枝根本迫人課

300幾先啱

新好D

死韓仔，改個中文名盟，仲要第二日就line串9我地..一陣最後一場用水晶換走d op角出黎打so crazy
冗員唔該一陣幫手打死佢，贏到就應該第一次上到前10名

樣..舊SKIN...
技..新SKIN

更正係班韓仔仲要用水晶換角出黎打

熱血江湖係韓盟？

Yes 最少都1200啦

本身拉開18分，昨晚橙盟搞事只係打我地突登拉近我地

舊樣我都鍾意......

垃圾韓狗
咪又係複製人黎.....

新嗰件好似緊身d

無關係緊唔緊身都咁會用口水整個佢件衫飽和哂
成件都口水

用蛋白質會唔會好D

蛋白質要用黎放入佢係閪同口
瘋狂射哂入去射到佢大肚

又有免費boost point
又係時候買gold booster

WHAT?

Pre-update event
扮喇扮喇

我意思係做咩要買gold booster

咁你咪同meolo同丁小悠熟囉

得返唔夠一百萬
做乜都唔夠
Boost 100%啲錢襟賺啲
不過365精有啲多

仲收唔收人?
我活躍 打佔領戰的

早知更新就唔抽垃圾金幣箱 日日燒四百萬

有無大大幫小妹健檢

新手表示唔夠體用

推

我點了金幣

我揀錢 因為錢成日都唔夠用

物品同錢掉落增加好D

金》道具 非洲人點法

唔該哂各位，即刻重置換錢先前幾日活動搞到冇哂錢

全部要錢

每日任 25萬變30萬 儲儲下就多好多

其實巨大頭目個獎勵有啲ctp，其實係唔係真係會跌，我抽極都唔出

同埋有冇勁人肯帶我呢件垃圾打巨大頭目

影域送嗰d制服卷用係邊套好?
用係雷神3，浩克定係海拉?
卡片同ctp好難揀

想問新手課應該接力包好定等其他pack?

比得起緊係課接力，cp值最抵

可以，不正義前盟主

好緊張

正呀

想問下Luna snow 連技應該係點

點解聽日個寶庫活動咁難明

藍驚奇好唔好用6星精通再t2卷升

邊關我地事呀
開唔夠一秒就完
仲快過你早洩

巴打們會打咩關拎生體黎升原生T2
有冇話邊關高CP值定係順其自然
好唔夠

簡單講 1500人同時抽 最快抽齊4碎既人可以拎到你所選既寶庫target
50000抽一下，其間不停抽就到有人中，仲唔明就上YOUTUBE睇

即係唔關我地事
點中呀

手動真係放棄啦，浪費錢

唔洗明啦 你玩唔起

去邊度申請？

冗員聯盟，今晚11後我會踢走3個空氣人，留game名，加我line roy10406歡迎巴打

唔值
3子已經好難用到上場

提提新手
無咩野就唔好玩寶庫活動
儲金幣升原生T2 比依啲活動更重要

垃圾可唔可以申請

其實制服卷最好用落月卡角
不過新手用落雷神3 攞P卡都唔錯
因卡就升全體角色實力
CTP 只係係升得1隻
雷神3張卡真心正
我玩咁耐都用緊個張卡

第1頁

打箱 比打關好 但要時間

新手都要儲金幣T3

得infinity war套衫

夠錢唔夠生體

原來咁多盟友都係連登會然

係咪有用

好想要mcu qs制服
睇返A2覺得好型
演員又靚仔，件藍色又design得好睇，比起fox個qs ，靚仔幾萬倍
仲有係宜家呢套紫色真係好樣衰

好有，

卡片洗到咁其實係咪已經差唔多
洗極都洗唔到好過呢個數

你仲有一堆廢屬wo 繼續課金啦

有3張未洗好張cable洗左百幾次都係垃圾

依家滿咗能量唔可以拎每日一次能量?

打wbu大隻佬
Rage cm>>>>我隻70，200增傷女巫
女巫連39層都打唔贏

好

又係打Token 嘅時候
新手記住打齊Token
通常依種更新前TokenEvent
都有得換新角色生體或者符石等資源
新手好缺後者
所以都建議每日清任務攞幣
攞多啲符石可以盡快解Epic Quest

今次token應該for白髮黑閪

真係好大機會係換Storm
唔會咁好死送ice man

btw 之前就拍咗Storm打影域
比新手知道Storm 本身都唔太差

無制服都輕鬆1層影域

第15層都好輕鬆
先用s4 s3，全部人就會比龍捲風鎖死哂

新手夠石買一套Skin, 買小美定係美隊好

其實唔太明 能攻300%依個打世王岩唔岩用 定增傷200會好小小

痴線, 93隻暗夜一個dum地箭秒8萬血嘅DP

49層我都係得兩隻打到

最近玩番，有冇30lv盟可以收下細路

用左夜巴 10% 升lv大法，失敗左幾次就升完 70lv，節省左好多材料 多謝

屌洛基T2咗都唔夠抽影域已經裝埋特裝

卡呢？iso?制服？

冇買skin 諗住升咗T2可以慳返啲晶唔買 iso未刷 卡都算過得去

咁就錯晒啦

打邊一層？

第9卡反派 全部勁野都未出 戰場mode黎

應該攻擊力唔夠，試下刷三攻iso再打。

呢關我用隻兵仔過左

女巫SR都打唔到corvus 50?

好呢隻仲廢過冇skin洛基？

至少都買套金幣女版制服用住先
無制服差好遠

呢隻兵仔 s3有盾 s4濟空 s5無敵5秒 可以零扣血過關

自膠, promixa先啱

對呀，雷神3制服 s5分身既攻速同傷害勁冇制服好多，一定要入手

好唔該大家

SR岩岩T3未試，但個ctp未洗好比佢，暫時等180增傷
女巫應該唔得，mind damage + 200但dps應該唔夠
因為禿頭佬55層女巫都打唔完
可能我raid level低，得290

呢套係其中一套我幾鍾意既制服黎
又靚，又好用

World event有龍老母

其實啲技洗唔洗升哂

高傷害（多數 S4,S5）咪升爆佢，有d技能帶盾/無敵都要升，影響盾次數/無敵秒數

呢個龍老母

上次有禁 但我唔夠35lv 今次夠了👍🏻

隻game出左xmen咁耐 原袓xmen出哂4個就係唔出iceman
過左咁耐終於肯出

你緊係未試話3x次10%都升唔到，之後開始懷疑人生繼續落去定安份守己儲返100既感受

輕輕一推

我都係求其見到30lv唔洗批就入

洗咩搞到咁複雜

非ctp一係刷增傷一係無敵

屌 01分入去已經full 左

抽得一個token
真心懷疑其實一入去就已經係1500人入面抽咗一個中獎
其他人點抽都冇可能夠數

喊出黎 魔方碎片都抽唔到一粒

用左4000萬 買左勁多素材+張6星卷

End End End End ~

我開頭都只係求張六星卷

呢個增傷冇用喎CHING

我0900準時撳，頭兩次話我互聯網有問題，第三次撳已經Full咗

早晨

MOON GIRL呀屌

Mff 龍老母

即刻有人負皮你
利申唔係我

初黎報到 點解佢叫龍老母

問GuyBerryman巴打

有無人有睇出面食蛇砝個POST

好撚核突

好撚痴線

情報???

GoT龍老母有三條龍
Mff龍老母又有隻恐龍
咁佢仲唔係龍老母

屌死情報狗

屌死夜夢.....

又係我唔夠想像力

狗哥你又唔做嘢 想被人屌死呀

你唔做野呀，成日掛住偷懶
放情報啦你....

收皮啦情報狗，想轉移視線冇用㗎

你收皮啦情報狗你都劇透哂啦，仲扮野....

狗咬狗

屌你你條仆街仔食花生...

有冇iceman game圖睇下？

影域30層之後應該1隻1隻打定一次用3隻?

有無盟可以收留我

想快啲打完攞箱就一次3隻
想打高層影域挑戰下就一次1隻

要快d打獎勵就3隻 想衝最高層咪1隻

但係衝高層個箱同低層拎個箱有冇唔同?

應該冇分別

終於打到隻 quick silver番黎

仆你個頭有排升

仆你個頭

FBI is watching you

其實你30後用曬所有位去打 都要打到6x層先會用得曬

仆街

原來打錯字，自隊

1千萬都升唔到上5星

qs算易升又勁

有冇人升左pepper上70？
想知70pepper打wbu表現如何

好撚勁
利申無升

好彩嘅話可以一層放6隻

都至少都4000萬
錢都算草得快 要3千幾生體升LV呢下煩

無錯

想問下你地通常食生體會食咩角色

食D肥佬，勁撚樣衰果D

肥宅連係遊戲生存嘅權利都無

求大神建議，應該先練隻女巫定t3，目標打高層wbu

紅巫打邊關都得

我又玩返wavegaming626

同埋同盟長期上場好似好d

隻nick fury都要升la
我個號無資源搞月卡角好慘

紅巫你打wbu好有用 勁高傷

又樣衰又廢，永世都唔想升個啲

情報狗話勁，咁睇黎等T2完可以上70

其實我都唔知
無啦啦上面有個bucky裝左個唔知90%物攻乜乜又係到吹奏
我都係屎忽痕見到我有個咁嘅野 先上嚟問下係咪有用

我見有先上嚟問下
無啦啦見到上面有人吹奏

唔好呀講笑嫁咋

升T3升到想放棄

不嬲都難升啦 一步登天咩

一個星期都打唔夠十支

十支咩?

螢光棒
沒錢課

呢個真係冇得講 慢慢儲啦 我個frd半年一隻左右

我依家988枝等夠1000個箱就比cm t3

T3DP 70女巫 70靈蝶 70扒王 全部塞增傷特裝

依個增傷係廢既
技能增傷先有用

已T3

泰坦箱仲難有
上網睇收一個ac10000蚊差唔多

想問下啲混沌代幣同榮譽代幣買咩好？

我原本諗住T小美
不過驚佢女巫會出T3，而家HOLD哂係度唔敢T

咦我啱啱先見到夜夢回我講FB果條友話藍M....
其實果條友好撚ON9咩角色都放FB話打唔到...

我成日都覺得ds同女巫會好快有T3
所以一直儲左啲藍書係到唔T小美
我決定𠰴一撚等，因為一定有排

狗兒 我打唔到呀

係，我唔敢T小美
我初頭諗住END驚最尾更新會有T3女巫

認錯人啦你

我就奇怪 仲諗住改左我唔知thx

好 唔該兩位巴打

仆街喇
等我仲T小美

你咁有錢課金解決到

world boss先 有紅巫升紅巫
一係t3 cm

升埋工具人t2

可唔可以幫我睇埋，而家唔知升咩好

邊度都見到你係咪遲啲係game都見到你

一路有有玩依隻

考森

隱形女 科拉特(聽講幾勁)

可唔可以幫我睇埋

你仲勁過我啦
我得隻紅巫打得仲要比t2蜘蛛俠屈

狗哥扮新手唔洗理

我新手

你仆街啦你唔撚係呀...

我都新手 脫節左幾個月
ctp又少

我都係CTP勁少

狗哥可唔可以幫我睇埋靈蝶有冇制服

搵錯人.....
你不如在意PHOENIX有無T3好過啦

你問公司攞咪得囉

公司剩係比水晶唔比CTP....:(

psylock可唔可以快啲t3

依家得閒入去睇下有咩笑料

晶=ctp啦

喂 狗哥你唔可以咁冇口齒，你圖都出咗㗎喎

果條友肯定平時好撚悶果D撚樣要係FB瘋狂開POST引人注意...

我比10秒時間你諗
諗完再答我
你肯定有晶就等於有CTP....

之前有個仲搞笑，話咩tl遇到個對手特裝同一隻英又有無敵又有增傷

無限晶 = 無限抽ctp 點會冇呀

你先係狗哥....

點會有無限晶呀

每個月有幾多quota

又話公司比晶你

早晨，今日有無情報呀？

World boss 機堡都未開到，冇紅巫
佢要做成就先開到下一隻唔係要人升qs, 機堡咩？
Wbu 除左thanos,其他四隻都卡左stage 9都做緊成就
工具人有刷緊考森同林肯

Increase damage by XX%
先叫增傷

免費抽到有？

我得四十幾粒

我十粒都無 仲要亂裝

100

幾時出d冷門野

100億

你係咪玩返？？？返黎要幫手打佔領戰wo

Wavegaming ching個game 名好熟口面

同埋我要刷巨大
本身有盟帶
但一日得一兩場

真新手四圍問野

冗員而家十幾名 入得過

Dayummy Here可Join番？

巴打個盟係咪全港人？
想入去見識下

不過我佔領hea玩 放晒啲勁角就算

玩左一個月多啲就有三行非原生T2角
我得咁少咋係咪我問題

終於可以用小浩克玩！

成隻game最強係佢

比錢買資源姐，我課到vip8啦

冰月 magneto Deadpool 狼人 快銀 女巫
上面呢幾隻如果買制服優先應該點排

好捨得
我微課 vip2咋
諗緊下轉更新有岩既話課個月卡忍緊手

又小浩克又幻視

屌你老味又要打少場

其實全頻叫人買佢水晶個啲係咪昆人

你試下囉

試完寫份報膠

屌，cam死900狂撳都入唔到去

個高T 條友3分鐘就攞到 on9

夜場又一張～

今日用左1億 有2張6星卷

一億

story mode 12-7打唔贏,求高手指點

我都卡左係呢關好耐

我既角色，應該點打先打到？

想問下你地，我反派真係唔太夠，你地用咩黎打影域？

想問下你地有無開物品欄 600個開始完全唔夠

我前排用小美新制服轟過去

想問下agent level 啲加成大家點點

我新手 想問返你 點解你打唔贏？
你有隻Jean Jean唔係好勁架咩？

錢/道具優先

唔該曬巴

我小美新制服打唔贏

呢排用得太多料升T3/T2 順便回下血

我用美隊+狼人+Loki打，美隊都扣到佢幾多血，但去到後期好易比佢打死
狼人就回血同佢慢慢磨，但又係去到後期好易無啦啦死左
至於Loki，好似無乜用

我有試過換天使代替Loki，天使隊長技去消除火傷，但都係打唔贏，好氣餒

我小美新制服加雷神iw過 我都係新手 啲角仲少你一半
升勁啲啲卡同裝ctp睇下點

試下用紅浩克做隊長

未有ctp,可否參考吓啲卡？

WBI攞到紫箱但唔係最高damage 個個

全部新手卡

你應該都玩左一段時間啦

屌點解我聯盟又支援唔到又請求唔到明明乜都未做過

我加曬攻

65二場, 73, 80, 94各一場, 都升唔到一級raid level

raid條bar根本隨機

梗係唔係啦...睇你打咩層數

依家依堆唔知點升好
冰月t2好唔好

攻得.02 少到仆街 加錢先碼真係多左

搞咁多嘢做乜
求其搵隻４星精通紅浩克做隊長都夠秒住過啦

thx

有時打第1層都加得多過3x層

btw 卡片啲技能冷卻、無視防禦同所有攻擊三樣，基本嘅冇30都起碼要25啦

利伸 新手

有咩方法可以刷生體？
出左cm 買埋制服
先留意到原來唔夠生體15上20
劇情模式又未夠勁打到去 13刷cm

用DOCTOR STRANGE
S5>S1>S1>S1...S5>S1>S1>S1...S5>S1>S1>S1...
唔得咩

reddit 好似有人整過個 list 出嚟 raid level 每一級要幾多 exp，打幾多層又有幾多 exp 咁

我套卡都要執

打1好易爆 書又係打1成日出

每日箱 同等送biod

師兄 開一開legendary battle 入一入CM

聯盟戰爭炒左熄app係咪無得再打過

唔會掛巴打你幾級?
我打2場65 2場69 1場75,都仲升到1級
raid level 483

Ds打劇情真係無腦
有skin仲可以回血

講真我諗依度應該大部分人都仲洗緊Ｄ靚屬出嚟
除咗生＿＿兒果Ｄ內部員工之外

想問下 我黎緊有雷神個張p卡 應該換走上面邊張好

蜘蛛俠裝咩普通特裝好 我裝裝暴擊同無敵4秒好似打wbu無傷咁

add 我line roy10406

暫時都未有位住

Gg勁係打佔領 wbu應該比較難用到

邊夠吉兒黎

我遲少少先入
走左盟好似無得即入其他盟

老手回歸包 底課？

咩黎

冇

477,我望住條bar 差少少先去到478

睇mff個排名，啲人用captain marvel係用二進位的力量唔係用攻擊組合，跟唔跟好

巴打你玩左約耐？

#3

T1都咁勁啦

好勁

SW OR SR

諗緊買鷹眼定iron man mk85 uniform好
鷹眼勁 但係又對佢冇愛 而家好似都係得3星定4星
鍾意iron man多d 但係佢堆技又唔知幾時先改

我都冇愛，但見到好似勁勁地又想買

唔係上星期先送完6星鷹眼咋咩

啊頂 係喎
巴打你唔講我都唔覺
我仲以為我隻鷹眼係4星
睇得出對佢幾咁無愛

算啦 我都係儲石 睇下月尾會唔會改技 到時再算

裂縫100%完成度個獎勵係咪有時間限制？
呢兩日join左啲100%左 但冇獎勵拎
回鍋追返好缺能量呀

吉兒打好份情報未呀
仲有18分鐘比你加下圖咁

係要你有份打到100%
你入啲已經100%當然無

明白了,唔該巴打
冇得MON實 間唔中開入去,見到有就R返1場
玩好似買股咁

通常11點就入去搶位 留意下咩人開既多人打

新角出呢個

今日唔知係吉兒定夜巴開工

係咪時候要課XMEN 月卡呢

唔撚係嘛出BISHOP?

出左先課

痴線，生化gay兒幫你含咗幾耐令你講啲咁嘅嘢

明明你都有幫我含

新角咁樣衰
出月卡唔洗旨意我課

走開啦死gay佬

隻新英同first class 果個Sebastian Shaw咁似，又係吸能量反擊

大家都以為情報狗係一個人
但其實情報狗可以係一個統稱，一個組織
你地兩個可以互相為對方製造不在場證明

都合理呀

今次更新主題

呢類樣都似係廢角/工具人

你咪又係GAY....

Psylocke 出制服

gay你老母閪

屌你老母閪呀，呢度個個都GAY嫁啦
扮哂野.....

唔好啦咁醜樣

光頭野獸?

靈蝶件衫仲醜樣過本身果件
本身果件扎住個陰道露對腳出黎勁方便奶閪
一拉開小小就可以隊碌尻入去

夜行者會唔會又出衫呢

睇黎今次會出埋Jubilee

好多狗哥

普通月卡仲有幾日就完.. 想順便轉去XMEN.. 反正GAMBIT果D我一隻都未有..

咁可以既

有

佢有咩咁
我寧願X23出制服

奶佢個子宮內壁
個子宮內壁好正

隻鐳射眼咩料

邊度有鐳射眼

頂係隻bishop黎

Jean右邊個傻仔係乜水？

加農炮

依隻咩名

X-man

xman初代

乜野初代？你講耶穌果個？

Age of Xman

果條友叫x-man

會唔會有 legion

Uncanny X-Men依本書好似係

頭十期，跟住就係age of x-man，心靈系屈到爆，係cable無機械病毒版本

想mff出mjj

佢做乜鳩偷左cyclops 套衫著

名氣咁低，英國隊長都未出，點會出佢

英國隊長又係勁野黎
mjj好似好多介紹網都無當係最強十大之一

點樣打到94 求指教

練左女巫60了 thx巴打

好耐了 但出t3果排停左

CANNON BALL

咁多位巴打
我有狼人金色skin
應唔應該買黑色好

係FB Group見到
唔知堅定流

上面都出哂黎啦
似堅

3月卡？

都正路既 再係咁落去x men月卡撚有人買咩

4隻新角 3隻月卡

高T啦....轟呀

新手收吾收 玩左24日

新手第24日 之後升乜好 同仲有咩制服必買？

依家x men咁多 影域係咪要加返x men selector

我會睇定啲先...
反而啲制服好似套套都要買...

吾你老母

真係靈蝶都買?

是咪下星期三更新？

課喇望

大buff你買唔買？
Btw,好似有少少qs個套咁

睇下BUFF到點
有D太醜我都唔會買
之前QS套得得B我都無買

個個新手都升得咁快咁多60lv T2
係咪我玩得太慢

依家出新角好似已經唔預無課玩家玩咁

正常，每隻手機驚到後期其實都要課

好狗
狂出月卡角

黐孖筋
點解要畀咁多書我呢啲無課
我近戰，速度同全宇宙滿曬十本
但係我d資源根本唔可以t3到人住

既然你俾咁多書我，不如畀多啲碎片我

碎片可以課，但書唔係成日有得課

爆左書兩個月 都未齊螢光棒 一個星期後就Jean 咁我仲t唔t3 thanos好

大家覺得jean要1200定1600cff

10000都唔緊要啦，螢光棒打成個星期一枝都冇，跟本t3唔到，理得佢要幾枝

Deadpool 終於100％

真迫人課

本來諗住t3 Deadpool, 升左70 lv同25裝，但營光棒咁樣，放棄了。
轉為下個update升完jean制服去神話就棄驚

可能真係要跟上面巴打咁講
你係時候要課金買螢光棒

咁無耐性

我倒轉無泰坦箱

交換？

我平時要升800粒嗰啲都好快
一個月左右都夠料升到
係升deadpool 同Thanos 呢啲千幾粒既就跌得勁少

油王用晶真係唔手軟 中間停都冇停過

d角要t2都t晒，係未有t3, 最多都係打下影域，咁博做咩

但佢算中得多，我抽左兩萬晶得一張P卡

好彩上左岸 真係深坑

啱啱先t3咗captain marvel 同 captain用曬啲螢光棒，下次更新就同我出jean t3

提一提新手 新手可能唔知

現在event盟店每日有熱點買
儲夠100熱點先好買

過100熱點 就會慳體同多啲金幣
用嚟打Daily mission 同special mission都幾好
仲有機會中升階卷

有機會中ctp

不過淨係中過垃圾ctp

我應該今晚升到cm

得耐性有機會boost point 中
特殊任就出超越
兩粒垃圾

現在我反而想要多幾粒幫手打影域
想要多幾粒垃圾加攻CTP
畀一堆招換角打低層影域
Ultron ,Maximus 仲有 Grimm

有無聯盟收人70rank

想問下D聯盟代幣會唔會退盟個時歸零

唔講唔知

唔會歸零

聯盟幣喺你個箱到
所以係跟人 唔係跟聯盟

thz

抽咗十抽 第一抽就中權威跟住就冇再中

差唔多半年冇玩 依家有咩制服要買同埋升邊隻先？

有冇人幫手帶我打巨大頭目，喺咁俾人踢

唔夠打就算喇...
留返啲體刷wbi攞資源好過喇

唔係自己盟點解要帶

係盟到買咗熱血點數 應該用係邊到好

係咪中左好野？？

新手想問
我本身有隻練到五星既hulk
跟住我見佢好似過兩個星期就會放隻六星hulk
如果兩個星期後我收左隻hulk
我係唔係就會自動正星果隻變左六星？
但咁我咪變相蝕左好多生體？
係唔係應該拿林推到隻野上六星
跟住到時佢再送我256生體好d?

咁又唔好咁講
我都想搵人帶

yes

做左5秒mvp
究竟而家個第一點打3.8m出黎...

外掛

其實加成70%就會爆好多
多數加30幾%計埋咭同角色本身數值已經可以去到180幾% 再裝烏魯都好易爆200
兩個Crit rate加得太多over咗
無敵4秒就點都有用嘅
不過都係普通用得過嘅特裝
但係唔係好top

Mind Damage黎喎

oh my god sor9 眼殘睇撚錯哂
冇野啦 用得過
雖然精神傷高個啲用CTP或者增傷打得仲高效率

精傷加200%比紅巫啱曬

女巫用激動CTP恐怖到

我係用激動
全攻速加全暴傷再200%
大技一中就勁高傷
但pvp最怕蜘蛛俠 我放頭一隻成日死

pvp女巫唔好用啦 俾人屈到死 都係玩翻pve好

我個隻 頭先洗卡炒左搞到無左全攻速加cd

我pvp依家好屎用琴美隊紅巫打
比快銀 thanos cm gg屈

萬二金幣搞咩嚟

頭先拎黎衝烏魯
中曬伏

不過我依家好缺工具人
拎黎衝world boss
依隻紅巫應該夠力越級30關到
我依家24定25唔夠鬥志

講真你隻女巫唔差
應該單打40烏木都得
其他過30就真係難啲
始終係唔啱打

烏木用紅巫掃血快
其他我應該唔夠打
我t3又未夠 ctp烏魯又未齊

最難係有下全場中石唔識避
我硬食血多

應該可以無縫精神操控喎 正常都打到佢出唔到招
就算出到係場邊轉圈都避哂啦

我唔知set左d咩 無曬特效
成日睇唔到隻人出咩招
同埋我有時早左轉技
例如 cable招大技連射

特效 圖像個啲較咗低？
我都試過較咗之後睇唔到佢出技
女巫唔驚喎 一出4技就控住佢啦
女巫打烏木係無腦過喎

係咪要㩒實
cable個招要因為

即cut技都有效喎
平時打都係4c534c53咁loop

但無左招連射

食增傷打得最痛係5技 3技最有用係盾同回血
雖然同高傷但係唔夠5技咁爆

睇黎要練下combo

係咪應該增傷比女巫好過靈蝶

即係我果陣得裝可以比女巫玩,,,

我見#1個圖女巫用黃色CTP...
你地又用紅色CTP...
我唔識揀..而家我未敢比我D角色用CTP.. 唔捨得住,,

其實破壞/權威都可以，一個偏攻（增傷），一個偏防（無敵），不過共同點都要突破防守免疫

明白~ 謝謝

破防呢個係防無敵果個盾定球UNLOCK 果個?? 定仲有另一個

D BUFF名我搞唔清

第三行 破防免疫，基本上所有op都要呢樣，除非隻英自帶呢個屬性（如蟻人服服效果），又或你只打pve，咁就可以唔洗

今日咩情報

有無Gp 係for 新手入？

就咁問就得

@生狗

@夜狗

洗唔洗@埋夢巴

佢分身黎

嘩！係julibee 同 幻影貓呀！

咁多狗哥

唔係剩係julibee咋咩

出了

我9吹，你情報狗先真係知

你就狗
我都唔知但我見到張情報圖剩係見julibee

thanos WBU 好難打

原來Jubilee能力係隻手識放煙火

辛苦幾位情報狗了

辛苦條毛
CA同IM仲未出

打飛機一流....

邊張

iceman同jean好似同lv嘅mutant黎，唔通又有新epic quest

真係咁多月卡角咩

唔同lv

到時咪知

棄左一排，近幾日先玩番
而家有鑽買制服好定等更新好？
之後升邊隻好想T3隻薩諾斯但係終極烏木
打到10層已經好吃力，唔夠腳打5次
求指點下

鋼鐵心右面果隻垃圾其實打到第一層 唔洗T2

又黎金剛棒圖

咩意思....??

sorry

清你係咪一入post就拉到最底然後㩒回覆個制，明明#1已經大大隻字寫住老手回歸睇post，有q&a

係, 下次會留意 sorry

非洲人好難玩

V20唔爭在果粒狂怒啦

純粹開心老薩 type enhancement 終於上到 lv6

cm呢

我仲卡緊係LV2......
佢出3LV料唔比2LV我好絕...

仲卡緊 lv4

我隻紛爭仲卡緊 lv3 琴都就出仲未升到紛爭

到時琴轉下下無力化 紛爭就冇用了

有無人想棄坑....

有機會好似老薩咁 T3 技先有無力化，如果唔係琴有兩條名玩哂啦

兩個都係omega mutants黎喎

from:

Rocket套制服值唔值買？想練rocket 但見佢復4套制服好似低傷過復3好多咁

Omega級係講出黎，故事上Iceman極少展現過omega級既表現喎

如果無課少鑽唔值得，除左打影域無乜用

咁我而家應該買邊套好我制服淨係得cm ca im Loki 浪人 而家仲可以買多兩套

紅色書

作為新手追左PO幾日表示
有乜能力都係打飛機一流架啦你

pvp 權威 pve就激動破壞

發夢夢到自己玩緊end game rework CA拎錘， 雷神交叉錘斧放電
NM幾時改

卡最難搞
非洲人

等t3紅巫一早儲爆曬野都未出

繼續發夢就可以

打分有打分好 唔洗隻隻英都要升 但要打分果隻英就要升到爆

其實個光頭黑鬼打到幾多分?

50-70 萬都有

你肯定冰人打飛機都一流.....

連埋火柴人一齊既話.. 你應該得

小美

不了

左邊冰人..右邊火柴人.
上邊火柴人，下邊又冰人

垃圾GBR改左機率? 打左兩個月又有熱血都同我全部出一星
四至五星完全冇出過點升啊,屌你老味netmarble

不嬲都係咁啦 出左可以抽之後 打個機率一定會跌左

係跌左好多

新手一問 950水晶抽六張五星卡抵買？

竟係咩原因令到小浩克俾人捧上神枱
明明有一堆角仲'勁'過佢

千其唔好

咩係f2p

Free to play

Q: 幾時有團購高階6星卷?
A: 一星期一次

想問下呢個團購即係係邊可以買到alliance store
另外想問下有無alliance 收人
之前求其入咗個不過啲人唔active

STORE ＞ features 而家仲做緊團購，快d買，今晚11點完

而家果個唔係T2咋咩

咦係喎 sor

6900
水晶

回番4400比你.. 實收2500

cm av3件制服bonus寫住changes effect of energy absorption
av4就一堆bonus
即係av4抵買？

到而家都唔係好分到果d卷既名

d description 又1999

咪就係有無MEGA...
有MEGA就可以跳晒STEP.. 無就只係當下果一級免費

我依家啲角色剩係夠打6X層
睇黎要農多一個月先499

巴打你每日頭目抽到Thanos會唔會跳過？
成日中Thanos都心思思想去農螢光棒

thanos會易啲出螢光棒？

係，不過Thanos成日揼波鐘

逢星期六有

sorry我自膠, 果日睇錯咗
今日95 65 65 73 82, 睇到由477上到479多加3份1圈
所以巴打你應該十零日去到頂
Thanos我會PASS, 層數打太低衝唔到raid lv
其實如果你想farm 可以快快趣打5層咪算, 我有FD都係咁做

冰火不得了,新手生巴識玩

「神」枱

HT有圖喇, 有牛油炮呀屌你

咁你地幾時肯改隻game

咪係
無招技似

無啦啦變左出螺旋丸 雖然幾型 但部戲都無出過咁既招

聯盟商店入面果個生體x20
係唔係買左可以任揀？
定係買左會隨機出一種比你？

呢排好積極咁合6星卡片諗住谷特工等級，但諗諗吓，洗幾千萬升1Lv，都係加得0.2%金幣加成，好似好戇居

6星卡大約值14M

我要大約6張6星先升到1Lv蝕大本

熱血點打到5星精煉卷,好感動

做完今日有幾多活動幣

有無巴打可以分享下Thanos 紀念女美同埋驚奇隊長既同位素、烏魯點配🙏🏻🙏🏻🙏🏻 感謝各位巴打

今個星期唔洗打，可以休息了

POAH

想問下咁樣o唔ok cd同忽防都好似太高 啲英全部爆曬50%

selector 就任揀(除咗部分限定角同原生同月卡角)
chest 先係隨機出生體

盟店個隻係selector

話說xmen AoA電影臨尾啲衫明明好型
做咩去到Dark Phoenix 個陣又變返新手裝咁

呢期可能興成隊人著同一套衫..

我自己就卡片推爆忽防同冷卻少少
咁就洗少啲uru 慳返啲金幣

下一步你目標就係維持忽防同冷卻下升輸出至40%

洗一啲又有忽防冷卻 又全攻嘅卡

即係全攻加物攻=40%
同時全攻加能攻=40%
而中手目標就推到60%

想抄team suit?

DESIGN 一套衫.. 個DESIGNER 又做少D.. 道具組又做少D
特技組又做少D... FIGURE又係出咁多隻

成件風褸咁

終於洗到第一張p卡

Thanks
再問多小小
咁我當我盟店升好lv 儲好盟店代幣
但我之後想轉盟
D野會唔會跟身？
定一轉左盟 d化幣同lv又重頭黎過？

聯盟之證同代幣係跟自己

商店等級係跟聯盟

T2角色選擇券有冇邊隻反派值得拎？
我可以買埋制服

WHO.gif 算係一隻好既速度反派

cm果兩個反派都唔錯

T3 Luna Snow+工具人冇狂怒既話
極盟打到幾多分到

依張正

有冇人做我師傅???

一日升到1 lv我就滿足啦

唔知下次更新會唔會開xmen頭目+提高lv上限

依家每次wbu都打盡晒5分鍾咁滯，有時5場打成個幾鐘

打abx一流既卡

有無vip 20嘅巴打比個id我加好友

講一講嚟緊X men 更新預測
嚟緊更新都幾似之前3次X men 更新
包括3.9 ,3.5 同4.9更新

3.9 更新

4.5更新

4.9更新

依3次都係X men 更新
都係3至4隻X men
而每次都係有2隻paywall

所以今次估計
Ice man 用水晶買(Emma咁樣)
Bishop 月卡
Jubilee 次元

呢種濕9活動呢度應該好少人會參加, 要搵既我諗fb會易搵少少

咩意思

我個隻裝Energy
250萬左右
用Shuri加white Fox

想問下火雞姐由60升上70要幾多生體

poah = power of angry hulk = 憤怒的浩克
其實iso呢就冇一個好固定既set, 睇你係用咩卡
只係poah同od(over drive=過載)係最多人用
你卡片夠攻速既, 同睇下你自己果隻角既角色資料 夠攻速既咪用ob囉, 冇既就用posh, 因為新手卡片都以cdr(冷卻)同dp(忽防)為主, 攻速要去到後期少少(打abx高分)先會考慮既屬性, 所以教學上都要你用poah先
咁仲有其他實用既iso-set, dde, bp

跟返之前既角去睇 你當6千左右

好似冇乜人講哨兵
隻英係呢隻game好廢?

哨兵機械人?

情報狗竟然今日都開工

垃圾情報 冇啦???? @生狗

唔知星期一仲有冇情報

仲有71粒螢光棒先800
唔知要幾耐。。。。。

唔好又要1600條瑩光棒

唔洗諗..唔係1600就1200

啲構圖。。。。

痴線....求其到

個幾鐘算快 我今日淨係打呢場卡咗兩粒幾鐘

仲有750精買制服
She hulk 水晶 anti venom baby groot 美杜莎
揀邊隻好需要啲輔助角

大撚獲phoenix t3
d料係咪double上

Op...巴打可以加好友 睇下配置嗎

新手洗左個200%激動CTP出黎 想問俾T2小美 冰月 定米納娃好 定等升好quick sliver 同deadpool果d?

手殘唔識玩換人，要打2個鐘我掟爛電話都似

新人想問雷神點打海拉
順便問埋蜘蛛仔打無限之戰打法
隻驚冇迴避動作純靠走位嗎？

都係個句新手搞好卡片冷卻同忽防
角色先連到技 連到技先唔會扣血

另外迴避主要靠無敵 ,滯空技同走位等

打WBU 有anti venom 會比較好
用Gambit 我必配 anti venom

同樣係回血角
Anti venom同baby groot有咩唔同

200%都係打ABX 同WBU
你要解100秒WBU 關卡時先用都未遲

anti venom長期出嚟跌血塊
回血上次數比較多

1001